[齊恥笑]有條ON9仔借左70萬俾人收唔番

條ON9仔就係我
想請教萬能既連登仔可以點做
債仔做保險狗，永明
屋企兩老應該有錢還，但係我唔知佢地電話

想打去關心下佢兩老
想問下請私家偵探起底要幾錢左右

樓主可唔可以借70萬畀我

人傻錢多

用咩籍口借

放上連登，自然有人幫你起

借咗唔還好正常，樓主放棄吧

一人一封利是先

你咪當派咗70萬利是囉，冇嘢嘅

偉 係度嗎？

唔知真膠定假膠，anyway

潑咗出去嘅水仲點收返
下次借前上嚟問啦
如果仲有多70萬
你「關心」人兩老因住畀人拉添呀

😦

我點解要還?
呢個係憑我本事借來既70萬
點解要還?
屌你老母🖕

憑自己本事...

報狗話對面係黃c洗黑錢

問下對家公司點處理

憑自己本事借的點解要還？屌你老母

樓主仲有無多70萬?
想借

真人真事
以後都唔會再借啦

唔係

一年前借
唔係利是

我知我ON9左

貼佢出嚟啦
搞著佢屋企人先得
唔係你一蚊都冇添

咁佢真係憑佢本事借
樓豬蠢到咁

點解會捨得借70萬俾人

但係齋跟一日都$8,000
隨時跟足一星期都查唔到咩....

咁認真mode答啦
有無啲咩證明、文字記錄有關你借錢畀佢呀？

入稟法院啦

得對話紀錄 佢話會還
但我一蚊都未收過

係咪嗰啲咩買樓銀行批唔夠差幾十萬等兄弟救命嗰啲

借埋比我我就答你

用自己實力借點解要還

你知道佢公司喺邊度就試吓上佢公司搵下佢先啦！
萬試萬靈

點解你會借咁大條數俾佢?

咁即係上年嘅利是

有合約有借據有晒證據既就直接報狗啦

冇就你自己on9 追唔返架啦

咁大筆錢都唔寫欠單
朋友都咁話

最近手頭緊，樓主可唔可以借一萬蚊嚟？

偉?

我好過樓豬一啲借7千蚊比我十幾年既朋友都可以失我蹤自始以後唔會再借錢比人。那我爸公司比人拖數咁佢公司係搵啲出面爛帳既公司收既，收15%追款咁，你可以試下搵既，個陣好似用左兩日就搵到條仆街仔父母

我可以教你一定收得番既方法，但你交70萬學費比我先

憑自己本事借嘅70萬 點解要還

人哋話會還就會還啦
咁急做乜
你係急住用就唔好借俾人

上連登開眾籌 擺你個payme code出黎
1人$1 都 200萬啦

搵人收

70萬有冇借據？
冇既凍過水

做人大愛D

D人話收50% 好似係
15%好抵 有冇得介紹

上網打「收數公司」

香港有唔少呢d公司幫人找數

分左幾次借 有D有有D冇
Whatsapp紀錄最齊

我都想問樓主借

有冇過數紀錄？

樓主 我問你借得唔得？

無借據係咪無可能追得返就算whatsapp有紀錄都証明唔到佢還咗未

當買股票蝕左囉

有唔少 但好似好流咁
收得仲好貴

我收35萬幫你搞掂，樓主

有

😦😦😦

股票賺

好人好姐問你借
大把機構啦

有寫欠單就搵收數佬
無就祈禱

有冇欠單，冇欠單收數公司好難做嘢

收4成，仲要成功先收
一係$1 都拎唔返
一係攞返42萬

自己諗

15% 堅抵
以前試過追20萬收40%

自己錢自己搵資料啦不過咁條數都未收返，成效待確定。

可唔可以借俾我

講錯好似收3成

我有信心搵到個仆街仔既老豆老母佢地會還
佢老豆以前係DHL高層

Whatsapp
阿偉

偉

樓主：😦😦😦

因為咩事借？

正常係對半

15% 可能好似攬炒巴咁send email追數既

師兄有冇tg 可以傾？

樓主留TG好過啦 睇有無人幫到你

點解債仔爭你錢關佢兩老事呢
佢兩老有錢唔等於佢要幫個仔

搵黑警問吓 佢哋有經驗

搵錢原來係咁易
借錢
唔還就得

直接上佢屋企傾囉，上連登又無圖，係咪真係你借都唔知，點幫你

頭幾個回覆都見唔到啊偉 搞錯

你唔講埋咩原因借好難幫到你

想識樓主

咁大間銀行係度唔叫佢去借銀行要你借？

有冇借據？

樓主預左收唔返

佢係咪叫阿偉？

樓主咁好人, 順手借廿萬黎

全港最大收數討論區

去法庭追囉 唔明上連登開post 咩

又唔講咩原因借 有d鬼

偷情case幾日一定查到啲嘢

你就好，多錢到借比人

屌你仲做過咩

點解要還？

有無簽過借據
有冇過數記錄
無的話
收數佬都搞唔掂

屌你老母

屋企兩老應該有錢還，但係我唔知佢地電話

兩老:我個乖仔用實力借 還你老母

你憑咩要人還錢先?

借50萬比我幫你收返70萬返黎
係咪好抵仲有賺

啊偉，請問在嗎？

正職私家偵探，方加去收數

睇睇條友個相頭先

證明？

正解

想知點入行

憑本事借，點解要還

就算幾熟既朋友 7000都覺得多

一個月搵到幾多

點解要還

你係堅偷情好難查唔到嘢，你諗下就好似你啱啱同新女朋友一齊個陣你有幾撚緊火，由朝砌到落晚都得

先搵債仔簽好借據先
再傾分期還款
每個月個還款額夠細就容易收番

系度☺️

咁你地有冇得專登扮未有料
呃多幾日錢架?

搵人收數無單據得番5成

豪撚到
借70萬比人
幾年朋友問我借7千我都要諗過度過

收據都唔簽咁Fd?

有料咪小額囉 冇證據借700k比今就抵死啦

有冇撈埋刀手

70萬當上左堂啦on9仔

搵律師搞囉
點解借咁多錢比人

太撚慢 無料出
做唔到口碑 邊有回頭客同介紹

有諗過還既洗撚問你借呀

比錢人收

喺佢親戚朋友屋企，公司附近貼佢大字報，如果條友有仔女就貼學校門口，寫明邊班邊個家長欠債不還，就算攞唔返錢都要唱衰佢等佢冇面見人。

系你老母

有冇佢身分證副本?

查案有冇試過要打交?

查乜撚，小心比人告返你恐嚇勒索，
有證據就報狗，冇證據就收皮。
下次有錢借比我啦屌

抵死

床單?

4人 8個鐘 $8000其實唔貴

阿偉

又唔會，生意根本多到做唔晒，好少請人好難請到啱嘅人
公司全盛時期都唔夠4team人，根本做唔完，日日都希望快啲做完可以放假
重點係我地都係打份工關我地鳩事

智商稅

比啲決心，比啲行動追數好唔好，的起心肝搵哂可行方法，你實得

個個係你邊個，借70期萬

時薪算少，以為起碼幾百一個鐘

點先入到行

唔講咩事借
黑錢呀？

借到你70萬你都咁撚戇尻

呢個post係咪同私家偵探公司嘅廣告嚟？

搵收數佬啦，不過你預佢會拆你一半
不過叫好過無

搵收數公司搞屋企人，多數都係咁先收得返條數的。

保險狗最忌壞名聲 唔通佢唔怕你貼通街？

我有本事借到點解要還？
屌你老母

留個tg先啦 唔係點搵你傾

肯借70萬比佢
想知佢點說服到你借佢呢個銀碼, 或者可能對你黎講係小數

點先為之啱嘅人？想入行又可以點準備？認真問

佢點問你借

借得唔係要還下話

聞說好多私家偵探以前都係做差佬。

點入行

你有錢多無用先會借比佢
如果唔係佢會去銀行借
即係你有錢過銀行
咁你追乜㭍？

屌你老母

借得預左唔會還喇on9仔

仲未知點解借咁多俾人

犬隻可以空降做大佬，做細嘅一隻狗都冇

收數真係睇外形個款夠兇體格夠fit望落唔好係健身練出嚟個種白白淨淨完美身形

有案底加唔加分

冇，但試過俾人追住嚟兇鳩我地，我地有事係即刻報狗同跑，一定唔會郁手，同埋個刻即刻影相send哂所有嘢返公司保住自己先

九成見隻保險雞生得靚
比人氹仄氹就借晒副身家比人

合法啲嘅收數公司唔請如果淋紅油果班應該有分加
我之前做果間係合法，佢係想你望落兇得人唔係要你真係打鳩人

如果無報到狗 你地會唔會賣條片？？
大拿拿二百萬

憑我實力借，點解要還啊
屌你老母

Check地址大約幾錢？

問下呢到住公屋嘅巴打就知仲有大撚把

只淋公屋唔淋私樓？
定係關個金額大細事
打份工犯刑事其實係咩心態

咁呢啲工係你自己搵定係佢覺得你適合主動搵你咁嫁？
曾經有段時間做過類似既工，一直到而家都覺得幾好玩唔會攰有機會都想試下私家偵探

搭單問
冇借據有冇可能以正常途徑收得返?

70萬

樓豬你有70皮借已經屌打好多人

唔講多啲，係咪徦膠

仲想我講咩

血債血償
建議親手手刃仇人
佢今日可以借你錢唔還
聽日就可以女女女你條女
賣你老母落火坑 推你老豆落樓
一人做事一人當 報咗仇之後要自首

師兄好大隻？

如果唔係用跟蹤形式 我有果條友電話/身分證 你地會用咩方法check?

對方話會同你結婚呃你借？

啲保安仲嚴撚過禮賓府，試下去名城果類你最少都要過三關，過兩關保安，有時會神經刀打電話俾個客確認，基本上啲客身有屎會同定啲保安講

同埋你除非check到好仔細基本上你好難鳩up一個單位號碼俾佢
好似名城分埋啲咩sb nd室

借出去預左收唔返

見人靚女就狗衝借俾人 ？

借錢原因

😧😧😧

揾收數佬幫收
三幾千落訂
收到同你分，睇難度
你7佢3
好難果啲55分

私樓你點入去淋

好多
上年年尾夜晚喺街見到條o靚仔淋街鋪
佢淋完同我尷尬對望幾秒之後跑走咗

直接騎劫左個post

對唔住樓主不如簡短啲講
冇欠單就當買個教訓

睇你share有趣過知樓主點收番條數

Ching不如開個post share

On9仔

不如你直接開個你問我答

有冇多少少背景
熟FD?
點借到70萬

債主會唔會上身我又真係唔知

但做收數嘅人口中一定有句名言：我地唔做犯法嘢架我地係正規公司拿正牌，你可以打去check我地放債人牌照號碼

代樓主答

好老友都唔借70個啦

咁佢又唔係拎你40萬去玩樂，已經搓麵包你仲想點

同埋舊錢都唔係你既，關你撚事

第日分身家分少40萬啊

啲女人就係咁
當事人都話算數 自己仲大大聲屌人老母
係既40萬又真係夠你買多幾條豬耳繩既

其實收數公司係咪做野既cost多過條數就唔會追
聽過case話有個人借左三十幾間財仔 正黑都借
間間3k

樓豬本身係咪好有錢

一定算唔上有錢

70萬搵收數佬啦 咁大數收3成ok啦

大學同學 到而家識左7年左右
佢帶team應該月入3皮 老豆又係dhl高層
所以覺得佢點都還得起
佢理由係幫佢細佬借
話炒黃牛康文署d場 因為疫情停晒 冇晒cash flow
正苦又冇人開工

Bankruptcy petition

on9仔幫黎把撚咩

不如你開你問我答

push

無欠單 得訊息 有無得追

點解又肯借？

樓主盛行？
有咁多錢借嘅？

有冇借據? 有既搵律師出律師信 公司名義就清佢盤
冇錢還就夾佢破產

冇借據
憑自己本事借做咩要還

惡人自有惡人磨

其實手機Message未必一定無法律效力既, 與其諗埋d旁門左道, 不如你拿拿聲去搵個律師問下意見仲好啦, 都唔爭在比多呢一萬幾千法律咨詢費啦

有冇介紹

屌 上左熱門
柒出國際

入稟法院好似有掛搞 仲要俾律師收一筆
有冇人知呢d case律師收幾多

我都想知
好多巴打都話冇

留tg 啦

賣條數俾老黑

x 請私家偵探
v Up相上連登

講明先我唔熟法律, 不過唔一定要上法庭既, 可能條友見你出到律師信又知自己理虧, 到時肯認真座低同你傾點還都未定

七十蚊都嫌多

新會然..

搵佢老豆講數先啦

佢而家話唔還定係未有呀

佢話未有
個期由上年9月拖到而家
呢個月我逼佢找現息一皮一個月
上個月個一皮仲未有
一皮都還唔到我覺得係玩尻我 所以想搵下財仔幫幫手

你係講好借70萬還70萬?
定係借70還100咁,所以你貪左

會唔會真係無呀

出3萬糧還一萬都咁難咩

其實佢有例會要開,長期請南亞人歡迎佢返工啦
搞幾獲唔還先諗其方法.

你借70萬比人都無簽agreement就食屎

😧

港鐵發展商就係咁嚴？

仲有邊d 都係咁嚴

偉 係到嗎

一個字：告

原來係貪心
樓主追唔到樓係正常
佢憑本事借

[member]我真係揾收數做,要拆數,最基本你一定要有好實質証据響手,因爲到時你上去拍門[,佢報警,你有野響手,差佬吹你唔脹/member]

名又冇相又冇，你放上黎睇下有冇人識佢啦

放佢電話號碼上黎啦on9，一係你就報警，如果唔係太空卡嘅話實搵到條友

樓主有冇證據？

雖然冇咩用，但有嘅我會將永明mpf 轉去其他公司

有冇寫借據啊？

老實講，搵大耳窿幫你追啦，如果你有寫借據，不過要分番10幾萬比大耳窿囉，好過全部收唔返。

畀你搵到佢兩老又點70萬喎 即刻堂前三擊掌都得啦

咁大筆錢都肯借 我諗真係樓主兄弟

咁借得既你地樓主就想追70萬，又有巴打想追200萬

財神到財神到

好走快兩步

財神話財神話

水魚喺依到
(樓豬)

財神到財神到

好走快兩步

得到佢(樓豬)泵俾你

你有前途

有WhatsApp 紀錄已經係等於借據，WhatsApp 紀錄上到庭都會接納，只要你哋紀錄有提及借過幾多錢，而佢係紀錄中有直接或間接承認有借過就得。

Angel方加

樓主你比200萬我，我幫你追番你借出去嘅170萬+70萬

係咪女黎？

樓主可唔可以借埋錢俾我

點解會借咁多

新年流流咁都有得笑

照你講有借收據都唔會知還左未

身有屎嘅，呢啲管理費真係多多都要比

佢老竇DHL高層唔識搵佢老竇要搵外人幫手？

樓主真係。。。

財神到財神到

好走快兩步

財神話財神話

水魚喺依到
(樓豬)

財神到財神到

好走快兩步

得到佢(樓豬)泵俾你

你有前途

佢係邊間銀行開戶口？你帶定把界刀 去返嗰間銀行問啲職員攞返

下次唔好借咁多錢俾人啦

就算借之前一定要寫好欠單同有晒對方嘅身份證明

身分證號碼、電話號碼、中文全名

如果佢真係等錢洗嘅話

你叫佢比咩證明佢都會照比

除非真係親人如果唔係唔好借錢俾人

下次醒水啲啦

衰啲咁講

你再咁樣吽下吽下老咗好容易俾人全家祈福

唔好再借錢俾人了

多謝樓主造就香港一片喜氣洋洋

On9做保險都算 個細佬炒黃牛咁撚狗都幫 聽人講炒康文啲黃王本身都好好搵 點會無錢無錢又唔正經打份工

肯講因咩事借未

我係佢見你開個post講埋d野咁撚on9 我都唔還啦
正常想追數緊係post晒相先, 再唔理就爆埋名電話邊度做野
俾連登d on9仔玩佢幾次電話就即刻嚇到還住先架啦

明知人搵得3萬 走去借70萬比人

fax紙仔俾佢全公司啦

私家偵探。搵私人 大概1500蚊日。大概3日搞掂。
搵偵探社3萬左右

樓主個樣： 😦

紅油好老土，聽過有條收數友日日企起佢屋企附近等，派傳單，比哂啲街坊朋友鄰居知佢爭人錢，就算有狗黎都照咁講，啲狗都冇話佢犯法，最重要真係令人人都知果種心理壓力好大

其實fax去佢公司犯唔犯法？

叫左你唔好借錢架啦
借完係一定收唔返架啦
你有本事借70萬 就有本事搵70萬返黎
呢70萬咪當買個教訓

一般年利率50幾利仲有懲罰性手續費
初頭會唔理，大概5-10年左右就會追
5年時間最少碌到變3萬蚊以上因為係每年利疊利咁計

大概5年之後就會開始狂追

你朋友用咩藉口拖你數？

會俾人凍結 有排都拎唔番

搵收數佬啦

收唔到起碼出番啖氣

點解可以借70萬俾人

就係你d 撚樣自己on99借錢比人然後走去搞鳩d 唔關事既屋企人 搞到我宜家成撚日都有人上門
我同你講 筆數唔撚關我地事我地一個仙都唔撚會比
你最好洗多d 錢請多d 人上門添
我由得屋外面成面牆變撚晒紅色都唔會理佢
抹我都唔撚抹
睇下你多錢請人黎搞事定係我忍耐力高d 囉

如果永久離港點搞

大陸有人拎把老牛上去傾
建議你唔好

你知佢做永明仲諗咁多保險狗最驚臭朵

派殺手去唐人街斬你

你借700k比我我教你

睇會員往事分享仲精彩過睇樓主

師兄點入行

想入行人工大約幾多

冇人想睇你張自拍相

師兄你個職業太吸引，開新post點睇

自拍相？

100年後還俾你

要搵個公開場合簽名過數之類掛

你同佢咩關係

笑到我 如果連借據乜9都無就算啦
有借據就唔爭在洗多少少錢 告9到佢老破就算啦

欠債不還錢， 致富的名言
幾大都借左先，過聖誕過肥年

上去條友公司揾佢

Ching 講多啲故仔

口頭承諾都有啦，message點會無

唔好搞人老母啦。。。老人家。。。